大家有冇咩愛情陰影

最近識左個男仔 佢坦白同我講有愛情陰影
未知係俾人呃感情定錢
想聽下大家既諗法 想知可以點樣開導佢

全部都係雞 冇得開導

有

你朋友扮可憐博同情厄蝦條

冇 因為醒

個男仔擺明鳩吹釣你啦，資深player信佢都有味

真係會有男人用呢招？

唔係掛

我成日咁釣兵

我又真係未試過..

只有陰影

發生過咩事？

有陰影嘅人成日會自動將hurt過佢嘅人做嘅野Copy and paste去你到，你明明冇做錯野，都要幫上一手埋單氹返佢。佢受過傷就大晒，你愛佢老鳳要體諒佢，而你無辜被不信任、被冷待、唔開心就好似應份咁，佢唔會去諗下佢愛你就應該顧你感受。

同有情緒病嘅人一樣，佢地未必想，佢地都好慘，但另一半有時仲慘。冇耐心同唔大愛嘅人奉勸唔好痴埋去，一陣話幫人overcome最後成為喺佢傷口上補刀嘅人

佢冇顧我感受時 我會照直講自己唔開心
我願意花時間去令佢對我有信心既
但唔知可以點做

冇愛情算唔算陰影

有 我條女就咁俾人食咗

都算計算唔到既陰影面積
會怕左開始第一段感情

熱戀期就咁講囉

照你諗嘅去做就得其實，冇乜特別，拎個心出嚟對佢會感受到。陰影呢樣野只有時間可以令佢變淡，慢慢相信返人。但更大機會係一世都有陰影，只係大部分時間收埋唔發癲

我都覺得自己講野好直
佢之前都係話覺得咁樣同我相處好舒服
但就只怕佢係其他人口中所講既 釣住我呢隻兵

俾肥婆追過 嚇撚死我

我都試過 仲要一野攬落黎 嚇都嚇鳩死

奉勸所有有愛情陰影嘅人
陰影係要自己行出嚟，唔係坐喺到等人打救
冇人解放到你，都冇人有責任解放你
俾人hurt過唔係你糟蹋人地真心嘅理由
如果有個人願意溫柔對你請好好珍惜

我都俾佢搞到囉囉攣就黎有陰影

冇人係會永遠陪你 千其唔好俾另一半嘅窩心甜話沖昏頭腦 覺得佢就係你嘅全世界

都係

講得好啱

你不如問下有冇人係冇陰影

我本身都冇

比人帶帽算唔算

你個名

算

好多
一齊左都會啦
不過最假最無恥都係話自己有性陰影
好明顯想快啲屌西 呢type

性陰影會有人信咩

我呢個弱智信左
當初係a0狗好易呃

咁都得

依家好中意既女仔玩過ons
曾經一個女朋友做過人sp

屌左未?

我ex就係呢種人 話俾人派帽好hurt博同情
我果時a0 on99情竇初開咁款 想陪住佢
結果一齊咗兩日佢無啦啦就問我幾時可以扑嘢 成日都諗方法想食咗我

雖然好快散咗 俾佢咁樣對待 搞到我對拍拖有陰影

後尾聽common fd講佢成日周圍食女
好彩冇蝕底俾條撚屌 污糟邋遢

冷暴力對待真係

屌 咁都得 但最後絲打守唔守得住

粒守宮砂仲喺度
佢試過想趁我訓著嘅時候摷我 但其實我扮訓想知佢咩料 發現佢摸摸吓大脾越掃越上就推開咗佢叫佢唔好亂黎

之前都試過ex懶係叫我留低訓

點解咁會釣到兵？

等女兵有錯覺以為自己可以改變一個男人繼而努力

絲打講嘅好有道理大家都係過客 冇人有責任陪伴
不過講就咁講 真係聽到甜言蜜語又有邊個頂得順
不過你咁諗 係咪有咩故事